【文長慎入】加泰事件 — 論獨立思考及運動發展

講D咁敏感既議題，小弟預左食負皮同被扣帽子架喇，
不過無論點都好，屌我之前，希望各位手足都花少少時間睇晒呢篇文章先。
----
六月至今，身邊既人都參與係唔同崗位，有前線、有街坊、有FA、有和理非、亦有記者
或被捕、或上庭、或流亡、或灰心、或懼怕，
但係我地目標一致，而更多既係，【堅持】。
----
好，入正題

加泰呢件事，見到好多手足都會話要撐

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

前言重多過正文

【文長慎入】加泰事件 — 論獨立思考及運動發展

客官呢面請
唔小心禁錯制出左文

推！借位一用
【TG對本港生態影響】生態人同我入黎！